[禁止守牆] 連儂牆 反守牆文宣

我諗大家都有共識，連儂牆不應防守
(唔討論有用定無用，失焦 etc)

說教方法，好多嬲緊藍絲，
同警察既手足一時三刻都接受唔到。

試試用幽默少少既方法提醒大家唔好守牆，

在下唔係做呢行既
求其砌，希望有高手出招

出埋呢個就唔好再出互屌有用無用 post 啦

自推
加開 tg sticker